每日d時間點樣分配?

每日d時間點樣分配?例如訓又幾多個鐘?娛樂又幾多個鐘?

做廢青24個鐘

痾屎 洗屎忽 痾尿 洗賓周 loop

6點半起身返工
10點返到屋企食飯沖涼hea多陣訓
完